懷疑個tb同事暗戀我

成日眼淫淫咁望住我都算 跟住佢成日撩我講嘢 隔離好多人佢都唔撩今日lunch搭𨋢個陣 成架𨋢勁能靜佢就問我有無拍拖 成個氣氛尷到成日又借啲意請我食波餅點算好

想食tb

你幾時死

定

唔G

諗起昂仔講佢個好似鼎爺既tb同事

通常tb五官都唔差 樓主有福了

依排頭髮長左冇咁似

d女比樓主溝哂

呃佢話你有男朋友

我心有所屬

樓主臭雞

係咪之前激嬲你個tb

蘇施黃

不了

你酸我有tb溝？

有定仔一半先講

定仔只係短髮妹子

你巴定絲先

我係小野貓 喵

錦正正常常錦坐係佢電腦上面拒絕佢喵

你有冇拍拖

死tb

樓主俾我領養ok?

點解仲會有公司請tb